有冇人覺得beyond 三子時期的歌

其實好聽過四子時期大部分嘅歌

例如不見不散/回家

真係要97回歸嘅氛圍先寫得出

而且三子時期嘅歌實驗性較強（個人覺得）

有

強烈推介我個名好好聽

三子作品好鍾意"管我"